大家千其唔好喺朝早繁忙時段玩lift

千其唔好㩒晒咁多層，好多市民要返工，唔好阻人搵食

收到

真
唔好搞到人番唔到工

你班暴徒唔好玩lift,一棟樓如果有十個八個人玩lift我地個個都唔洗返工

按唔好蒙面留指紋，好恐怖